裝修師傅裝修完新目標後可否解釋下

唔係割蓆唔係批評，只係想知點解會有新目標
同埋衰乜，最起碼知道香港有乜新既集團店鋪係仆街，等以後唔使幫襯